# เทศกาลลดราคามาแล้วSteam Summer Sale #
กลับมาอีกครั้งกับช่วงมรสุมทางการเงินที่ทางจะนำเกมต่างมาลดราคาให้พวกเราซื้อไปดองเล่นกันในราคาที่จับต้องได้มากกว่าเดิมตัวอย่างเกมที่ลดราคาลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทแฟรนไชส์ลดสูงสุดแฟรนไชส์ลดสูงสุดลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทลดเหลือบาทเกมอื่นสามารถตรวจสอบได้ที่หน้าเว็บไซต์ที่มา
Steam Summer Picnic Sale Steam Grand Theft Auto V Metal Gear Solid V The Phantom Pain Stardew Valley Tom Clancys The Division Call of Duty Assassins Creed ARMA ARK Survival Evolved DOOM Dark Souls Rise of the Tomb Raider Fallout Steam Steam 